向香港警察致敬個page話封左人地個後門喎

向香港警察致敬個page話封左人地個後門喎

後門?

冇人搞你後面喎，你係咪有幻覺啊

廢事搞你後面呀麻

高級黑